台灣選舉完咗,大家點睇9月立會？

香港人會做返港豬,定係好似區議會全民覺醒？
我覺得今次總統選舉比香港幾大強心針

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

贏到又可以好似今日咁

沉默大多數成功動員
橫掃民建聯橫掃立法會議席

我覺得支那會無所不用其極咁搞個選舉

功能組別

廢除功能組別

上次區議會出盡奶力結果....

問題係個選舉制度到 尤其係功能組別
係會打左支強心針 不過都好嚴峻 只可以當plan b咁做

共匪幕後操縱，動員、配票機器全力開動，
泛民贏選票，輸議席。

泛民一日唔反電子點票，功能組別點搞都冇用
電子點票可以將投泛民嘅票點到投保皇

區議會兩方得票64比，係同台灣統總比例差唔多，但唔該睇下不分區政黨票，民進黨同國民黨根本55波，冇你想象中咁明顯。

加上根本兩種制度，台灣係真普選+單議單票為主
香港係DQ+釋法+比例代表+功能組別

唔好再用台灣選舉成功同香港比較